有無人有呢張床照女主角新相？

唔奢望有片，咁多post都搵唔到新相！
連登已死？

同佢屌緊咪有新圖

無流出新相就無架啦屌
仲想借連登已死引鳩人擺相
谷精上腦谷到傻左？
一句連登已死就以為呃到相

為求1J咩都要架拉

仆街谷撚住點訓呀

Pm我

冇呀冇呀

好撚正

又去爆房

條女根本就係淫